今舖我撐中共！！！

馬雲條撚樣快啲自殺死左佢
贊成的請按讚